chtel bych ti vypravovět o tom , co dělám celý týden .
V pracovní dni mám český jazyk od 9 do 13 hod. V pondelí v 18 hod poslouchám radio a v úterý se dívm na televizi .
Ve středu v 19 hod dělám domácí úkol .
Ve čtvrtek v 17.30 hod. jdu do kina s Monikou .
V patek od 15 do 18 hod nákupuju potraviny na příští týden .
O víkendu mám volno , proto v sobotu jedu navýlet na hrad Karlštejn a v nedělí máni rád hraju tenis v 15 hod.
Měj se hezky !
Čekám na Tvůj dopis
Tvůj Adam .
